.TH "hotel.TicketMojito" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.TicketMojito
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBTicketMojito\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBgetPrix\fP ()"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Cette classe sert juste à pouvoir par la suite de créer le carnet de Ticket Mojito
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic, yacouba 
.RE
.PP

.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "hotel\&.TicketMojito\&.TicketMojito ()"
Constructeur par défaut d'un ticket 
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "int hotel\&.TicketMojito\&.getPrix ()"
le prix d'un ticketmojito
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
